點分個女仔對自己有冇意思

最近同個幾有好感嘅女仔「發展中」，但唔知人哋係都對自己有好感定只係唔識同男仔保持距離

佢肯同我單獨食飯，又唔抗拒單獨出街（雖然因為呢排大家都真係勁忙而未約得成），過馬路有車唔抗拒俾我捉住手臂過，一大班friend 聚會又唔介意人哋抽水笑我哋互動曖昧，冇因為咁保持距離，但係近排Text 雖然大多數時間都傾得開心係咁陪我9Up，有時又會突然唔覆，少少忽冷忽熱咁，到底佢對我係有冇意思㗎小弟戀愛經驗唔多，好驚會錯意表錯情
（個女仔A0超純品乖乖女，冇乜男仔friend，宅宅地）

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

留名學野

?????

睇錯咗最近同幾個有好感嘅女仔「發展中」

揸下佢個波 睇佢縮唔縮咪知

有冇咁多女

有啲機
除非佢想收你兵啫

宅女實好撚正

佢唔係會收兵嘅女仔啦

都有d機會嘅，試下囉，唔得都無辦法

去馬啦

乖乖女有男朋友都可以對周圍既人有意思架

借啲意搵個海濱拖下手，拖到就得，拖唔到就返歸打飛機

唔識同男仔保持距離

我身邊d女仔都好識呢樣嘢

見到你就濕 = 對你有意思

少左覆會唔會係忙/壓力/唔開心？
你有無試過已讀佢？
你唔理佢嘅時候 佢會唔會搵返你

都話A0

我知佢係忙嘅我WhatsApp 冇開藍tick所以佢都唔會知我已讀，而且其實都勁少已讀。佢都有主動搵我，不過唔多囉都係我搵佢多啲

加油

如果真係好女仔 就唔會收兵啦

你點知?

咀佢

我次次都係咁

需要上連登問啫係佢對你無意思

係佢面前除褲,唔抗拒=成功

下次約佢去啲浪漫啲嘅地方
睇日出/日落/去camp睇星煮飯仔/夜晚去沙灘散步傾偈
之後示愛, 正常有feel好容易就一齊到
如果可以即時走嘅話就盡情表白啦
但如果係camp呢啲, 你要feel下佢對你咩程度先
因為佢真係真係當你係好friend嘅friend, 咁你就尷尬
當然可能仲有好多個原因去拒絕你
有機會係藉口, 亦有機會佢真係咁諗
有啲理由你可以同佢一齊共同面對, 俾啲安全感佢就得

又或者喺啲重要日子約佢
例如情人節 / 佢生日 / 除夕 / 平安夜 / 聖誕節
如果佢肯同你2個人出去, 其實都真係幾明顯

個男仔上嚟問意見=個女仔對佢冇意思?
咩邏輯?

所以你咪繼續單身

發展中

因為真係有意思一定feel到，要諗係唔係對自己有意思既99%都係毒撚自己FF太多

其實佢打得呢篇嘢某程度上佢都覺得對方對佢有feel
只係佢想得到認同, 俾啲勇氣佢追個女仔
又或者佢真係唔知點做, 想問下大家意見啫

再加上驚表錯情好多人都會架啦
有好多嘢係你覺得, 唔代表真係 / 一定唔係
所以都係要靠佢自己去試

我個人覺得要開始唔難
但係點樣維繫一段感情先係最難

約佢出街
拖佢
錫佢

你太醜樣

想同你發展

咁確定就去馬啦
仲諗？

你中意人地就開聲問 (搵個浪漫D既時間啦)
你唔中意佢就由佢，到佢問唯有拒絕佢

我唔派膠=連登已死

咁你快啲派

淨係想show比你睇

不了

我有曾志偉嘅身高，八兩金嘅外表，鄭則仕嘅身形，李家超嘅智慧，許志安嘅專一

係小弟冇乜自信

鍾意呀

追人真係唔難
本身都係朋友
得咪得，唔得咪死心
但分手就係好撚慘
因為多咗好多回憶同經歷
加油啦